估唔到仇B都係火影撚，有啲想反佢了

我用寫輪眼催眠佢同我性交

仇b咁撚on9

膠乜能野

回錯

乜能

仇b都唔能細
仲睇卡通 on99

你就戇鳩, 老人家唔睇得卡通 架咩 ?

所以咪睇到佢咁能on9 call狗黎掃賓賓走

好過睇埋啲鬼滅on9卡通先

咁佢呢鑊又真係做得不太明智.

比個機會, 多多改善

麻友老皮老骨夠扮cute

真 弱智先睇 仲細咩

好靚

佢個助理應該毒能黎

佢啲兵9成9

兄弟唔好咁痴線

無糧出 每日送原味黑絲

好想同仇b瘋狂扑嘢

好過出糧 擺yahoo拍賣 好快夠首期

好能想笠住嚟打丁

其實佢唔call 的話, 區內居民都會話佢唔做野, 咁多賓賓聚集係度, 投訴過 都唔理,加埋北角佛堂又爆發過一次, 做又死唔做又死,兩難

呢下其實係考智慧, 後生仔女, 始終人生經驗唔夠

我以前有同事係 賓賓, 佢地係極度怕入賊館, 我老闆叫佢去賊館比口供, 慘過殺佢咁濟, 喊苦喊忽.

依張相影到佢好唔掂喎

想比佢含

我屌晒你哋班連登仔 咪撚搞我條女

咪係 大個仔就應該睇麻友av啦

係, 後生女, 多D 經驗係好事黎, 呢件事, 對佢新手黎講, 唔易處理

cls

咁人生從來都係學習, 呢 d 野, 書本教唔到, 呢件事我都係有點不滿, 不過唔會好似其他人咁瘋狂 binc 佢

尊重ok?

樓主點排仇b 游b 大波梁 周庭？

大把老人家睇火影，有咩問題

想用白眼 睇穿佢

我屌到佢用白眼

背景有啲似喜瑪拉雅山

無限月讀

對DSE黎講係詛咒🙈🙈🙈🙈🤣

請勿性騷癢手足

仇B>大波梁>游B>周庭

J緊足啫

？

我屌到佢反白眼

Lm等鳩蛇出現

又block一個 性騷擾女手足

即block 講咗幾個月仲都性騷擾女手足 鳩痕自己avgle

游b完勝

Show Blocked User - N_Bendtner

背景個月之眼勾玉之間有細字
見到有 log

弱智妹正

屌你影埋我牙

火影世界第一

仇b is the best

火影都有得分化
食屎啦連燈仔

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

個髮型似迪達拉

你條仆街貪新忘舊

性騷擾

色字頭上一把刀 連登成人台充滿着AVGLE陷阱

你都幾撚陰濕，仲叫人上Avgle。

戴返個口罩吧

屌你笑撚左

屌黃圈俾你搞亂晒啦 變態佬

唔關睇唔睇事 正經profile 加d 動漫元素 係見工個profile 會唔會係咁先？ 你有博士學位之後係到畫圈圈話自己係奇異博士？

乳智波班

On9
梗係自用啦 儲番一年半載 成間屋都係仇b既腳味

好似得23歲...

千鳥勁定雷切勁?

仇B 井野
梁凱晴 日向雛田

香 港 國 寶 ： 許冠傑

大波晴=雛田？

咁催眠你公眾露械

Btw點解唔係動漫台？

好cool wow

火影果然係世界第一

仇b聽開韓文歌

火影有咩問題

屌

鬼滅好過火影啦

難得一見高質post from 巨

咁唔通你覺得呢繼續j女手足啱?
jable囉咁 btw個post樓主打篇字冇證冇據佢up乜都得 pornhub夠可以有毒 買返龍虎豹睇啦不如

想同佢一齊多重影分身術了

用部份倍化術好啲

null

啲公民袋餘孽狙擊足佢幾日，睇怕係落咗江湖追殺令
熊百祥:公民黨東區發展主任
林正軒:前公民黨毛孟靜議助

不反了

點呀 支持完屎老母啦咩?
咁撚得閑周圍瀨屎?

冇所謂 你損失

識貨